差差見到眼火爆

————-

警務人員子女關注組

差差學寫字

抽血都唔撚帶

屌有聲嘅！

屌呢條友好似未抽離到咁